點解黨鐵近排多左咁多後生仔做

呢排行過黨鐵見到多左好多後生仔企閘口睇有冇人跳閘
睇個樣應該仲讀緊書 點解仲走去做黨鐵啊
希望係同路人 有人跳閘當睇唔到

終極文宣 對準政權 全民抗共

行行企企有錢收 點解唔做

大家得閒可以去做,越多自己友越好

收你狗鐡錢又放水比人練跨欄
有咩所謂
同警隊唔同case喎
G持啊

我都覺，特別係高大過之前
6月考完DSE之後有多左d瘦弱後生，但呢排有好多牛高馬大企係月台又唔係波板糖

所以我咪話希望係同路人

黑警臥底

其實不嬲好多後生仔做波板糖同車站助理,易請